馬雲個女結婚！條仔是否真心？中學生應否談戀愛？

推

唔好咩狗屎垃圾都放上黎啦 on9樓主

中出即飛 完

On9樓主

拉

佢唔係姓馬

其實幾好笑
Caption有幾分似周星馳電影對白

笑死

潮童先多真愛

應該好快又一件單親老母

Tiger鞋聯盟

條腿

條女對腳好多蚊爛

留名 等睇馬雲出尼認私生女

條女聽聞未夠16

女神喺唔同啲

似壽星公多d

關你撚事咩？

80年代MK仔